其實應該全城大起底，發揮網絡公義

呢班出賣人嘅廢老，當人地老母係街度中催淚彈，佢就係度等收錢
正一港奸

推